大家唔好再做標題黨＋唔好再理ON9 POST

無論你所講野係幾重要，幾震撼都唔好做標題黨
直接響標題簡明表達你想講既野
標題黨既惡果就係「狼來了」現像
我個人已經開始自動ignore標題黨，撳入去都費事
我相信唔少人都已經係咁

唔好再理on9 post (例如而家有班仆街post吉野家食評)
屌都唔好屌，負評都唔需要，直接無視
嗰班人係attention seeker，佢唔介意你屌佢，佢地只係要關注

希望大家明白，有時唔講野係比講野有威力

借個位

幫手推！黃色新年3大任務！